環保撚幾時會消滅埋避孕套呢？

都好唔環保

人哋用個樣避孕既

去叫雞要求“走套”

或者自備304不銹鋼環保金屬安全套

condom是否天然橡膠做？

佢地會要求全部男人結紮

避孕套先係環保!

減少製造垃圾 + 垃圾製造既垃圾

屌唔好單單打打啦

唔係,用牛肺做

素食撚全面進場，沒有買賣沒有菩薩

勁驚 到時愛滋橫行